高比仔球王影片 Kobe Bryant

高比老婆做封面吸睛

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

咁撚快

佢老婆對波好大

轉返張正常縮圖

kobe's toy story